會唔會見一份之前吾請嘅Part time

上年見過一次呢份part time 見到佢依家再請人 呢啲時勢好難見其他工 諗住見吾見多次

見啦part time姐